[眾籌][最後6日!!!] 有手足想幫我地整紀錄片

有手足想幫我地呀
得番唔夠一個星期都仲未過半
究竟大家可唔可以推爆佢呢

原po:
代朋友po放張自己嘅畫同各位大佬say個sorry先

各位好，我係《2019：夏日宣言》(反送中抗爭紀錄片)嘅導演，我地團隊係一班前線記者、電影工作者、廣告界等人自發組成，早響6月11日開始拍攝，到而家已經紀錄咗接近80日嘅片段。

其實眾籌推出咗一段時間，距離目標仍然差好遠。我地冇去硬推，一方面想《催淚之城》嘅眾籌完結先，二黎呢個星期大家嘅心情都好沈重，每一日有手足受傷甚至犧牲，我地根本冇心情推。加上中大保衛戰一役、各大學起義，我地都幾乎不眠不休去不同現場進行拍攝。

但睇住眾籌一日一日咁倒數，我唔甘心，唔想個project做唔落去，所以希望各位有心人可以幫手推上熱門，share出去同支持我地！因為我地想比世界各地嘅人睇到一條屬於香港嘅抗爭紀錄片電影，睇到呢個香港史上嘅光輝足跡！影片長度為90-120分鐘，目標係登上國際影展，各地地區放映，以及Netflix, Amazon Prime Video嗰類國際串流平台。

除咗紀錄片之外，我地亦有透過唔同渠道去推動呢場運動，幫手足同文宣(詳情可以睇眾籌)。我地每個人都花上自己所有時間、金錢同器材去做呢個project，加埋後期製作果度要用唔少錢，相信我地捱唔到好耐，缺少資金嘅情況下好難完成。自問對比願意付上性命上前線檔子彈嘅手足，我地嘅付出遠遠比唔上佢地，但我地願意用我地專業技能去為香港貢獻，希望各路有心人可以幫我地順利比條片出世，等咁多日嘅拍攝可以對得住所有手足！

反送中抗爭源於炎夏的六月；宣言，是香港人對政權的控訴，以及對世界的吶喊；事件記錄於當年今日2019年，這就是電影名稱的由來。

————————————————————

紀錄片電影 《2019：夏日宣言(The Edge of Liberty) 》眾籌計劃正式推出。

《2019：夏日宣言》是一部關於香港反送中抗爭的紀錄片電影。本片希望以有限的電影長度內，綜合由6月9號起，反送中運動的形成及抗爭過程，以非單元形式，完整呈現給所有本地以及海外觀眾，更加了解事情的來龍去脈，讓世界作一個歷史的參考。

影片透過不同的受訪者講述，還原重要事件及細節，重點帶出反送中運動的核心價值，抗爭升級過程(如遍地開花及開展國際戰線)，展現香港人的創意。

Facebook:
IG: teol_hk
Twitter:
預告片:

👇🏻👇🏻👇🏻
Kickstarter眾籌連結:

最後6日

手足幫幫手好冇

香港人冇野多 錢多

Push

唔好比手足心機白費左

手足好痴線

推比大家見到

【感謝美國保護香港大遊行】
【Expressing gratitude to USA for protecting Hong Kong】

遊行目的：感謝特朗普總統、美國國會以及美國人民支持通過香港人權及民主法案

日期：2019 年 12 月 1 日 (星期日)
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

*不反對通知書已發出

TG Channel :
糾察招募 :

#香港 #美國 #自治 #HKAA #trump #LiberateHK #驅逐共黨
#天滅中共 #ThankYouUSA #ThankYouTrump #已出不反

有錢出錢 有力出力

push